一人一個冇用語言

普通話

世界語
整完結果都係靠翻譯

PASCAL

8051

英文簡化直接變世界語咪得
唔好搞咁多tense
現在(be)
過去(+ed, wa)
未來(will)
就得
被動加n

Kitty be good cat
kitty will be good cat
kitty wa good cat

my cat be kitty
my cat be shouting
my cat passed away
i will marry angela this year
i readed a book last night
i will read many book tomorrow
i be reading a book calln Kitty and me

billy wa killn. mary seeed alex killed billy

0001011110110101011001110101111

我都成日覺得應該要咁